雲翠大樓爆傾倒危機 人員撤離搜救行動暫停

花蓮重災區雲翠大樓疑似有傾倒危機，鋼樑有斷裂危險，救難單位在現場三度鳴笛，並停止搜救行動，所有搜救人員暫先撤離50公尺以上，以避免樓塌再生意外。

大批救難隊及救難犬今日都挺進花蓮，主要在雲門翠堤大樓及統帥飯店2個區域進行搜救，統帥飯店最後的2名員工已經尋獲。花蓮強震死傷人數不斷增加，死亡人數現已增加到七人，但現場下起大雨，雲翠的傾斜度再度加大。

雲翠大樓內仍有80多人失聯，如今卻因大樓結構不穩，強震讓雲翠傾斜33度，先傾斜度加大15度，位移4公分，結構技師判斷可能有斷裂危險，方才3次鳴笛宣告搜救暫停，先待技師評估，5點後再視狀況決定是否重啟搜救行動。

台灣加油

如果唔冧將來就係景點